大家覺得香港係男定女？

男
女
由細到大都會覺得地方有分男女
例如
女：英國、意大利
男：北韓、新加坡、美國

on9